炮台山開始多人

炮台山要人啊，黑衫一個都未見到....

利申已經喺炮台山

自推十連

推

幫推

啲記者仲早過我哋

人呢

推啊

第一無dress code
第二係7點半

咁都要視察下環境嫁！一到730喺咪即刻塞先？

依家幾點呀

車門唔會閂 塞爆炮台山